民建聯班友食花生

間中出來抽水，點解好似唔撚關佢哋事嘅？